國安法成功止暴制亂 大量暴徒移民外國

駁唔到

坐監手足 頂住呀 ！英國等你 不見不散

拉 我移到民係我本事 關你撚事

sor law

收皮啦撚樣, 32000 名恐怖分子有話要 移民咩

呢條叫萬能key法，國乜鬼安

面對現實，連登又好 現實又好
幾多人討論緊移民？
又有幾多人討論緊行動PO？

BNO

國安法失敗
愛國人民爭相逃離中國

面對現實 香港人DNA＝中國人

岩呀
警察話示威者係曱甴
示威者係香港人
香港人DNA = 中國人DNA
中國人DNA=曱甴DNA
據官方Logic 警方說法
中國人就是曱甴

慢慢玩埋D小學雞打飛機啦
繼續自我感覺良好，當有一班真手足心灰意冷
立法會35＋？輸到你仆街呀

2020年7月4日 CCP不痛不癢
手足死傷無數 然後國安法一來
就爭相討論點走人。。。

起底 你條仔做狗 你都係翻大灣區

我係人係狗又點？
我講嘅邊樣唔係事實？

你咪又係淨係夠膽係連登呀吱呀咗
有種去現場笑去撐警呀嘛

成日話我地藍c無logic
你地除左罵我係狗
有正面回應過我d 內容？
不願面對

1. 我冇罵你係狗，只有警察話中國人係曱甴。除非你係警察，咁我心入面可能有話過你係。
2. 而家走有乜問題?
3. 你係唔係有槍賣可以搞革命?
4. 有國安法之後你出去衝再死傷多300萬可以改變到d乜?

無問題呀，我係講緊 國安法成功
但就有班人出來咬我
五大訴求 缺一不可 ？
得淡笑 換轉係我坐緊監真係懷疑人生
為左班自私鬼無左幾年自由

只要可以削弱敵人
哪怕只係拎把刀出街
一路大嗌香港獨立
一路捅死行上前阻止嘅藍絲/警察/國安
都係有用
唔使喺度情緒勒索或者道德綁架

岩呀！最緊要自己無事
然後一大堆理由令自己良心好過
前線手足真係好可憐、2014比人出賣過一次
2020再賣一次

Dunkirk嗰陣又話喺歐洲大陸死咗嗰班好可憐？
所以應該唔撤回英國
直接all in？
真係咁樣玩嘅話
共產黨都唔會上到場啦

「保存自己有生力量 以殲滅敵人有生力量」
話撚咗你班藍絲唔讀書

要走要留 自己個人決定
唔使同人解釋

走嘅 拎哂所有喺香港嘅資產走
順手平賣/平租層樓出去
撼下個樓市/租金市場

留嘅 保住自己條命
唔使日日同佢硬碰硬
得閒幫佢放下血

由1997年開始
香港人已經冇咗自由
分別只係在於
佢係肉體上禁錮你
定係精神上禁錮你

放棄你嘅情緒道德勒索啦
手足犧牲自己嘅自由換嚟嘅逃生門
我地冇理由白費佢地嘅犧牲
逃生門唔開得耐
我地亦冇咩能力keep住佢開
所以想走但又覺得對唔住手足嘅
我寧願你而家即刻走
出到去再慢慢Survivor guilt
唔好因為諗東諗西
而錯失逃生機會
因為咁樣先係真正對唔住手足

手足犧牲自己嘅自由換嚟嘅逃生門
我地冇理由白費佢地嘅犧牲

老美嘅 safe harbour act 過緊 眾議院，立法後就可以 救曬所有手足！